覺得自己好廢 有冇巴打絲打有同感

細佬前排生日 諗番起自己咁大個人仲係冇咩特別出色既野 覺得自己好廢 唔知有冇巴打絲打有試過咁諗

唔好咁啦巴打 我覺得你好好
各有所長嘛